7.20有冇vantage point介紹，捕捉劣質民衆嘅發難情況？

首先千祈唔好走入人羣（或甚至路面附近），你畀班撐警鹹濕伯父當場強姦冇人會救到你，上次已經有年輕人被扯衫，記者被打+摸，班撐政府嘅社會垃圾今次一定會強姦

但係咁juicy嘅場面點可以有得佢發生呢？
記者係得咁多，市民人數勝在有動員力
當然大家要留力7.21，但係如果星期六冇嘢做，不妨喺遊行路線附近嘅大廈set個據點錄影
發過夢嘅人都知，路線沿途有唔少cafe，食肆
買杯嘢啦，如果得閒嘅話
（如果隔離有記者就轉場，廢時redundant effort啦）

上次班人已經學人玩佔領街道
唔知今次玩咩呢

班人真係好嘔心